［神預言］鑽石山黨鐵站掛畫早已暗示武漢病毒？

網上圖片：

一連十幅掛畫依家就會覺得有啲心寒
都真係幾唔老黎
黨鐵係咪一早知道武漢肺炎會侵入香港

今次肺炎根本就係人為

緊係知 但係呢批畫都好令人起雞皮
好似特登暗示比香港人知道你地就快死咁

我反而覺得呢幾幅畫似核戰平面圖多啲

係咩黎?

要問返黨鐵站

一個月前先有

世界夢號就係係啟德碼頭

鑽石公主

行過睇住d人畫

中國夢，黃梁一夢，南柯一夢，春秋大夢

幅畫叫咩名

武漢大軍

真心好核突
另一邊起緊樓果個出口 全部又白又綠
又係好醜

諗起蘋果廣告

chinazi 鍾意落降嘛 啲建築又係咁

唔關哩個post事
但一早玩到爛曬啦
成日唔撚fact check少少嘢就大反應 有時仲要撈埋迷信